[歡送卡神🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [326]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

又要搶1001又唔開post

繼續

未係

我仲以為最難係卜比sir嗰題

七分 有兩題原本識，但禁錯左

俾利記fake咗計埋英甲

+1

仲有拿臣嗰題記錯左

17

點解有人連第一條都可以答錯

今日梳b又搞到幾多個女仔變媽媽

冇人

班現充出晒去媾女

#mufc have told Neymar they will try to sign him this summer if he leaves PSG. United have made it clear they would pay a world record fee and will match his £30m a year wages #mulive [mirror]

Neymar's father is a #mufc fan and would love to see his son play at Manchester United one day #mulive [mirror]

BREAKING: Sky sources: @juventusfc want to re-sign @ChelseaFC striker @AlvaroMorata this summer. #SSN
又走

車仔是咪再要買前鋒

隔離老鼠

今年傳曼聯有咩人腳

笠水狗

曼市咁悶點會啱佢
喂喂喂企開啲啦

馬仔告訴戰

韋利安、沙域

想話俾邊個知

曼區所有人知，今晚馬仔最後一場

諗起小豬阿哥係曼狗

個個都話係曼迷
傳曼聯有邊個唔係曼迷

Rui Faria 走

好事

基仔細佬都係

Why

咁爽?

回家啦
梅倫史顛 仲有 費倫
世界杯後叫埋昆奴斯

總之係一定要揾個搞進攻

摩三季會唔會有新版本
教練同助教火拼

睇外國球迷反應都支持Kieran Mckenna 做新assistant manager

原來得32歲 咁後生就做到做副手

年年都買架啦，買完一堆拎黎擺都有

佢22歲退役開始學教波
一路都已經教緊青年軍又有成績 咁嘅歲數上幾好呀

Rui Faria has been with Mourinho since before he went to Porto and has lived a stone’s throw away from him in Manchester. Ferguson always benefited from changing assistants and fresh ideas are needed at #mufc.
會唔會轉左隊波真係再更上一層樓

上面有人答咗，費sir以前都成日轉助教 keep fresh

推一推先 有冇手足未玩

佢肯番黎就踢撚走摩狗啦

最好笑係fb page最top個留言問可唔可以帶埋摩佬走

都唔知下任可以邊個接

Manchester United manager Jose Mourinho issues transfer window warning

Man Utd transfer news is about to escalate ahead of the transfer window opening on Thursday and Jose Mourinho has given an update.

Jose Mourinho has warned that Manchester United face an 'absolutely difficult' transfer market as they attempt to credibly challenge Manchester City next season.

Mourinho is understood to want at least four new signings amid interest in Juventus left-back Alex Sandro, Tottenham centre half Toby Alderweireld, Shakhtar Donetsk midfielder Fred and Southampton defender Cedric Soares.

United signed three of their four priority targets last summer, having failed to recruit Ivan Perisic from Internazionale while Antoine Griezmann chose to stay at Atletico Madrid. United are resigned to Griezmann joining Barcelona this summer but reinforced their attack with Alexis Sanchez in January.

Mourinho has spent £286.2million in his two transfer windows in charge of United, who are 19 points behind champions City, and has cautioned it will be difficult to bridge the gap next term due to the nuances of the transfer market.

"The difference of points tell a lot," Mourinho said. "I always think that in the championships the truth is always there. In knockout competitions, sometimes in one bad day or in a lucky or unlucky moment, sometimes the truth is not always there. But in competitions, championships, 38 or 40 matches, the reality is always the reality of the numbers.

"And the reality of the numbers is between second and fifth the difference is three or four or five points, but the difference between the first and the second is a difference of 19 points and that's the reality of the numbers.

"Can we close that gap in one season with a very difficult market, absolutely difficult market? We are going to try."

City manager Pep Guardiola has indicated he could make just two summer additions, with Napoli midfielder Jorginho and Leicester forward Riyad Mahrez of interest. The transfer window opens on Thursday May 17.

猁狗嗰題冇睇清楚問題揀左3

大家好，小弟初嚟埗到，多多指教

又扮

唔通係踩單車去英國果個丹尼爾

入嚟留言前做過research，知道曼區有兩shaw一梳
兩shaw有一隻dse雞同一隻食女獸，另外一梳就係曼區男神
有幸同你傾到兩句

你份research 得前嗰半啱嘅

上面個4個幾岩洗

假架啲奶

老鼠笠水好笑

食女獸個個仲要係爛尾王

做咩？
Block左佢睇唔到

寧願買多個中場 Toby黎埋我地成6個中堅
係就係可以增強防線 但一係扔走屎波

喺車區同人花墟約戰
人哋出晒去影晒相，佢笠水放飛機

買得toby應該清走兩件 盲 rojo好大機會
會唔會一野買哂左右閘咁好死

一陣佢地又割蓆，之後精神分裂話無

老鼠笠水似羊

我有買你本書

邊個扮我仲要得7分

笑撚死
車區仲好笑 老鼠而家話廢事母親節打人個仔

好似琴日出面有個po講 好嘅左右閘真係好緊要
屌你老母今季好一野換晒左右閘啦
羊華夠鐘慢慢退架啦
盲 落河 真係清左都唔太可惜
一個雞肋 一個只係上季打過半季好波

我仲未睇同買
好想知巴打點幫曼洗廁所
有朝一日都想幫曼做野

俾人擠牙膏

其實我覺得簽d專精打一個位既好過要d萬金油

左羊右華就黎夠鐘喇

btw爆炸是咪走

仲有我

我屌你咩49000
話撚左個到講個到散
你又拎上黎講？

丹尼爾母親節又可以講紋身

上面mention個班Cedric Sandro Toby Fred都算specialist架啦 真係簽都ok嘅
不過唔該都清咁啲人 尤其班雞肋嘅萬金油

我都冇講咩事
話你笠水渣嘛

下次笠水都唔講啦
係度只講波經了

野生捕獲，短裙，露趾，晶女郎

收嗲啦馬路炸彈

我都想幫我曼做野
之前買左仲送左張post card比我
不過到而家都未睇 果陣追post 就追左一大半

直接講 明走你數,吹咩 好過啦

其實本書冇乜講幫曼做嘢
篇幅所限
不過上個禮拜去港台做咗個錄音訪問，有講多啲

等緊你今日出po

扮出咗去話人哋淨係影完相就走
點知人哋留到7點

左右閘一定要換啦
兩邊廢到仆街，前面個個佔中，對閘又老唔敢太上

講真，你考到個牌未

fred又係搶哥狗target 多過隊波想要

有矛link

如果換助教，真係會轉返偏重攻擊
Shaw可能有得留

P都就黎甩啦 下個月考埋2個轆

真心唔多知Fred有幾勁

未出街
淨係知星期一至五半夜1點時段
未知係聽日開始定再下星期一

26會唔會都要考3次架？

禾刀想考26，未有閒錢

要睇換咩人

咁夜

不過有追post之前 睇到你第一次番香港 跟住未睇落去 post好似講得detail d

盲同米都走 留Shaw啦
羊左右都打到
再買個右閘 （9up

右閘 梅尼亞 簡些路 都收貨

回購細孖

得1.69 唔係kante二世 摩佬應該唔會要

其實shaw啲crossing好似都係咁廢，點搞呀

起碼多返overlap呢範

華當年都唔是好得去邊
鳩ban膝頭

都唔明果時做咩賣走佢 明明開始上力 依家先28 29

因為巴西人

V92好撚憎巴西仔

摩狗一直死攬羊，除咗出波呢範之外我真係諗唔到梳有咩比佢特別差
所以我諗摩狗宜家需要閘位識斬波多啲

果陣細孖打得幾好 仆街v92

因為8成攻勢都係佔中鳩傳等閘上黎燒味

咩台

Shakhtar captain Darijo Srna: "Fred now is going to Manchester. Doesn’t know if City or United.”

What’s interesting is that apparently people from mainland Europe refer to United as ‘Manchester’ and Manchester City as ‘City.’ #MUFC

come mu la diu

我記得佢同華西啲配合好好j

又黑肉腸
仲要矮嘅
新容祖兒咩

家下冇可能叫番細孖番黎啦
睇下打左幾年里昂都冇人要佢
阿sir手下佢就勁
聽講佢想有朝一日幫曼做球探 希望有咁嘅一日

一句到尾，反摩定迷摩先

其實我覺得文西有潛質做joey

英超傳奇球員黎香港踢波

貝碧 迪贊巴 雞巴巨 科東尼

屁馬又走
應該真係去賤種

丙朗點會忍到佢, 定係佩狗諗住趕丙朗走?

牙朗都會慢慢退啦

得硬件

應該巴爾同賓周走

咁有自知之明

巴爾其實可以去邊
唔通巴爾+錢換尼馬？

黎垃圾曼打閘 都唔出Shaw

硬件都未齊全

畀條生路我好嗎

反史摩寧

佢啲推波速度真係無乜邊個一隊球員及得上，可能做多一兩年中堅閘位球員練好個防守意識可以上返中場打

杜曹又psg 留名睇半季又換人

中堅不了
比杜仔打好過

老豆助教走咗
可唔可以請返個識教進攻嘅

傳緊升u18 manager

呢件正喎 岩岩u18拎左冠軍

尼馬之前係巴塞人，會唔會過蝗

但係咪識教進攻先

傳得好勁

應該識，佢反而唔識防守

不過進攻源頭都係摩9

Figo

Figo?
Ronaldo?

其實冇關係 又唔係疤青訓/加泰人
費高 朗拿度 安歷基 史代捷哥夫 沙維奧拿 好多人都踢過鍠疤

Marouane Fellaini has taken his £2.3million house off the market, sparking speculation he is set to sign a new contract at Manchester United. [Mail]

Plan b

幾耐未試過一早穩奪R聯位

5年啦

一早要續啦
踢正選只可以踢中上遊球隊

傳奇？

仲諗住佢會走架

迪贊巴 雞巴巨 科東尼

咁嘅質素都打到英超
重唔係傳奇？

下年又唔知豬俾邊隊出局

佢唔走中場點買人呢?
買左又要靴同爆炸爭踢後備

我支持放佢走嘅

邊個黎, 成個碧咸+GIGGS咁

咸爺+Giggs+Pirlo+朗甸

玩殘完成個巴黎更衣室就走人

羊

fellaini 入過13個頭鎚, 其中6個係young斬

Jose Mourinho isn't exactly confident about Man United closing the gap on Man City this summer. es.pn/2rKj49B
咁撚快投降

講開助教 想問傳聞當年費SIR最尾幾年個YES-MAN助教

係Muelensteen定係Phelan

收皮啦摩狗
教隊波教咗兩年搵個form嚟睇下都無

Daddy最叻出口術

靜到

大家個心都去左world cup同買人

又見到d女同事著波衫返工

今晚去老蘭陪d鬼佬睇波呀嘛

0419

Higuain or Dybala leaving Juve?

According to Sportmediaset, the Turin-based club are prepared to listen to offers for their Argentine forward duo, Gonzalo Higuain and Paulo Dybala. Higuain, who is six years older than his fellow countryman, would be the preferred choice to sell, but Dybala would fetch a larger transfer fee.

唔係話達子返祖咩

Lkk happy birthday!

一出一入 合理呀～

我都著緊

唔買左閘繼續用楊
續完爆炸唔洗買中場
唔買右翼繼續用馬達LIN

左翼又賣埋馬仔，可以點嬴鏝 ？

Daddy ？ 迷摩

今晚屌幾多女呀？

我諗緊著唔著去睇波打邊爐

難得星期日放假去同中學fd 踢波

今晚呀

頭先見到個著鏝既爸爸揸靚車載個著獌lkk既仔去踢波，是咪你？

想問下近排除左savic仲有傳咩人？
岩岩追po見到toby 係咪熱狗個個
有冇sources

今年做左假獌冇買波衫

流明

梳氏兄弟

其實沙域近排係無傳

反而傳牙Fred

再見卡神

Yes

唔知個牙Fred有咩好 除左黑鳩
而我曼本身都已經有個牙Fred 仲好型仔添
可以唔駛要佢

Underated but never forgotten
Thank you Michael Carrick

可恥

吹牙

問題係又矮 又唔係kante咁癲 買黎盞俾摩佬搞死

sms直頭係話已經登咗鵰
sandro就話close
屁馬追緊

有無巴打印左新衫喇？？

件籃色等下星期出去印件pogba 歐聯章，球會字 先

咩報登咗鵰 ？

9up報

Fred Fred

點解咁心急
分分鐘走或者轉number

Any team news for me? The boss has already confirmed the identity of seven starters for Sunday’s game, with Sergio Romero, Eric Bailly, Daley Blind, Michael Carrick, Juan Mata, Marcus Rashford and Anthony Martial all set to play. But Belgian duo Marouane Fellaini and Romelu Lukaku are unavailable, with the manager hopeful top scorer Lukaku will be fit enough for at least a place on the bench in next week’s final.

唔知sun定times定mirror
都係9up報

Did you know? Sunday’s match will be the 1,000th Premier League game in our history, and our 500th in the competition at Old Trafford. Only five other teams - Arsenal, Chelsea, Everton, Liverpool and Tottenham - will reach that landmark this weekend, with every other club currently in the top flight spending at least one season since 1992 in a lower division. During the 999 games played so far, the Reds have racked up 628 victories, 215 draws and 156 defeats, scoring 1,923 goals, conceding 875 and winning a record 13 titles.

唔信普巴會走 或者 轉number 喎🤔

終於有盲睇下 告別戰

幾時到屎波

佢係祖記試過6號轉10號

退休果日

捧佢真係有機會轉10號

比大巴拿啦

咁唯有買左件衫先
之後firm 左再印

我印完mk 又點估到佢冬季轉會會走

簽唔到大牌一定轉佢架啦再搵個新閘6號咁

收到風 麥湯16號

買佢寧願bid bale 大巴拿黎到又係盞浪費人才 撞都俾人撞死 bale有英超經驗

歡迎加入曼聯文書部

咁toby咩料

簽鄭俊弘

皇蘇件右閘都幾有潛力

係就好

歡送卡神 大米, 盲, 馬仔, 梳🔴⚪️⚫️

Sad but true

Fekir幾好丁

歡送埋Rui Faria

已經係猁既人

唔洗花諗咁多

清完人就開季，之後十月炒摩佬，奮力護級

摩三季劇本係咩

社區盾,聯賽杯,足總杯,英超,歐聯再加下季既世冠杯
啱啱好六冠王

普巴聯同一眾朋友打柒摩狗

垃圾墁城呢?

今晩會申會踢朗隊告別賽

唔知今晚Chong有冇隨隊

Jose Mourinho wants to sign six players this summer according to the Times (lb, rb, cb, 2x cm, winger). Name the six you would like to see come in. #mufc

on9

Sandro
Fosu Mensah
Tuanzebe
SMS
Jorginho
Bale

係地鐵見到有呀叔著新波衫啦

認真
進攻仲係搞唔掂既
下季對住護級死守隊都係繼續會狂失分
聯賽無得同鏝城玩
而家係望佢簽到個識組織加長傳既中中
加Lkk超進化 識停波 進攻先有望會好番
唔係既你簽Bale都無撚用

但歐聯繼續咁既踢法
雖然可能性都係好細
但呢種踢法下 -6博亂攞歐聯既機會
一定大過攞聯賽

Wayne Rooney

連自動波都冇埋
冇得搞

bale咩呀，p仔回歸

仲有防守問題
一個唔覺意Ddg走左既
迷摩唔洗再J防守好

簽6個 買半隊人

宜家既大巴靠鳩塞
完全冇車一 國米個種feel

Meunier / Cancelo / Odriozola / Cedric
Sandro / Tierney
SMS / Jorginho / Pjanic / Fekir
Bale / Leon Bailey / Malcom / Pulisic

簽咁柒多最後咪又係勝利十一人

呢排傳妹會走

其實我覺得唔係一件壞事

點解唔買馬列斯
好撚好波
屌打垃圾福同hea馬

係就快

快走
左撚住晒

賣波衫都好

幾個月前我建議賣妹比人媽叉
估唔到而家個風勢轉晒

Mourinho said Anthony Martial would play today but he's not in the squad. No reason given yet. He was at Old Trafford about 12pm but drove away.

炒大獲?

呢度係咁 過多排就慣

摩三季前哨戰

中堅質素始中差太遠 仲未計兩閘
今季成日samlling

車一 泰利 卡華路
國米 森美爾 lucio

做乜鳩

係真既話咁走撚硬

Strong squad for the game today. NO United youth expected to be involved. Stark contrast to last season's final game. FA Cup next week probably the reason

最唔想佢走

自己放棄自己

Reason係有一堆後備坐咗半季板

比我係佢都心啖 一月雪到而家 有出場但大部份都係後備 呢半季

馬仔

左翼楊

再見了馬仔

大米盲佬

得佢係咁嘅咩
其他啲後備咪又係咁
根本個心態就唔得
我迷馬都咁講

馬仔好行唔送

無我

馬仔被受傷？

你自己走左就話無你

唔撚想出人就唔好幾日前話人係正選啦

馬仔連告別戰都無
屌你老母魔9

屌了。。。

Ma jai molamola

你傷咗定點

馬仔88

盲米告別戰

仲諗住會有d青訓係後備

今晚朗隊都好似冇份...

講撚到明想出 邊個走左都未知就屌左先

點都估唔到迷羊仲勁過呢度會員既係摩狗 cls羊下半季真係全勤咁濟

摩佬鍾意新界牛，冇計

屌你臭摩9

不過如果摩佬講既係真 佢真係好撚鳩屎
利申 迷馬 迷梳 迷hehe

勁！

馬賣硬lu

United have advanced their pursuit of Alex Sandro. The left back has pushed Juventus to agree a deal, with the transfer expected to be finalised at the end of the season. #mufc [Times]
突然爆埋agree唔知係咪堅呢

新界牛似係華西多啲

屌你老母死摩狗

lkk 出唔到, fa cup 仆街了

加錢換馬仔 deal?

馬仔真係以為自己大撚哂? 呢舖我撐摩佬了

馬詩雅咩事

馬仔 + 錢 -》 大巴 就得

賣啦 公然反摩

Rob Dawson
‏
Verified account

@RobDawsonESPN
Follow Follow @RobDawsonESPN
More
Mourinho said Anthony Martial would play today but he's not in the squad. No reason given yet. He was at Old Trafford about 12pm but drove away.

Simon Stone @sistoney67

As per @RobDawsonESPN. Martial came to collect car just before 12 noon and drove away. Remember Van Nistelrooy doing something similar ahead of last game in 2006. Never played for club again.

依個一野70M搞掂啦 一月車唔肯轟落去

oh well.

馬仔 換 dybala deal?

渣車走咁撚惡

成班亂9估 馬仔趕返去食老母節飯咋

摩狗玩9馬，又話出最後冇，比你都嬲啦

19馬

渣車走你就仆街死啦, 賣唔到好offer 就雪佢老味

馬玩9摩佬，想出又走撚左，比你都嬲啦

人地大巴睇唔起我地

一世反摩今日開始

摩佬d反話

大家係咪忘記咗福仔

雪一年完約了

支持唔好賣 小豬冇搞事都俾摩佬撚左咁耐 依個仆街馬係時候要撚一撚

自膠比英超App fake咗

終於見到邊d人係曼迷定馬迷
自己發老脾玩失蹤都仲迷

馬

走先大佬

小心被咬呀...

咁都怪摩
利申我都唔想馬走

保持兩秒距離先

你地走先

Ok

要特登自己番OT揸車走 好撚野呀
即係唔係屋企出生咩事啦
自己玩野啦

呢倒迷馬迷梳多過迷曼

MUTV confirm Anthony Martial is injured #mufc

搞咩

如果摩佬話車佢 最後唔出咁係佢問題啦 但而家19馬玩失蹤 一定比人入哂 戇鳩

留意左好耐 香港好多曼迷都係咁
支持嘅係個別球員 唔係球隊
由N年前嘅豆迷 去到近年嘅靴迷都係咁

馬走嘅話又要Bid多個人頂佢

連件事係點都未知就屌定先

唔好炒車

MUTV say Martial is injured. So not quite Van Nistelrooy against Charlton 12 years ago.

典型摩佬處理手法 上次普巴都係咁

點解乜準確消息都未有就斷定係馬仔玩野

就算領隊反口唔出你
都無理由咁樣揸車走撚左去
你同迪馬利亞條撚屌無分別
玩大牌真係唔該早走早著

炒咗了

邊啲理性邊啲反馬一目瞭然

亦都有人乜消息都未有就屌摩佬反口 打和啦

sad Martial

上面2邊都屌定晒先啦

迷摩係咁on9

好撚奇怪 連賽前操練都未開始就傷?
落隊巴個下都整親

即賣啦屌, on99 當自己大明星

YOU

笑撚死 迷馬呢 唔計？

係咪頭盔

主場謝幕多謝球迷大日子都走人

自己揸車走 試問可以傷成點？

Bye ma

個心有事💔

唔講以為你係馬仔條女咁清楚

受咩傷受到連留係場內睇場波都唔得 仲可以自己渣車走
仲要今日係最後一場主場+隊長退休

仲可以自己揸車
唔知傷邊到

希望真係有傷
好嚟好去

睇羊表演

玻璃心受傷都係傷

法國個兩條撚樣成日扮大牌
落到場又唔知踢咩

馬仔去多仔換美國仔

騎撚住你垃圾獌

迷馬最撚醒
就算馬仔缺席操練都係摩佬累

快撚啲走啦

法國除左拖舟 其他都搞事友黎

馬仔真係

快撚d 走,態度咁一定成唔到大器

無撚錯

官方唔報佢受傷，唔通真係寫佢自己走左去咩

去psg啦 最啱做大帝

咪係笑大 人個口咩

真係好似雲佬 應該走撚硬

夠膽喺連登講賣馬

MARTIAL INJURY: Anthony picked up an injury in training yesterday so cannot play today.

屌你愈講愈奇怪

驚咩, 屌到佢開花都仲得

一陣大撚把人咬你

改到咁真係

加錢換尼馬好過

假設佢真係揸車走撚左 就賣左佢啦
球會大定球員大呀
仲要隊長榮休
希望佢係出去買飯食

迷馬：一日最衰都係摩狗

琴日操練傷 如果少傷 咁就會去球場睇波 支持隊友 大傷就唔會出現 但中途攞車走 波都唔睇 真係令人講唔過

迷馬：反摩！

出去攞位 隊友踢完可以去食farewell飯

躝啦屌你老母垃圾馬

Mou Dog Lan

屌得最勁果個橙兄都未上水 唔駛驚wo

渣車出去買定餸，親自下廚
完場就會一盒盒波羅腸仔捧入黎

同我立即走, 不過咪賣比英超, 產硬草

用馬仔換辛度/+$買大巴拿啦

咁大個會冇買蛋糕畀卡膠
馬仔出去買喳

老母節要攞位飲茶呀

兩個態度都咁撚差 賣曬未必壞事
根本唔應該球員>球會

好在依家曼都算有錢, 賣馬都大把人頂上, 再唔係轟錢落去買人都仲得

笑緊喎

有冇人有acestream link

呀妹未洗賣住, 青訓黎

炒車?

姐係點

最新相？

屌好亂呀

買個蛋糕都搞咁耐，抵走啦

咩料呀究竟

因為馬仔, 無人理lkk 出唔到

應該係今朝早剛到OT個時
再之後就渣車走

拎左飛 要等
番黎睇波

想點

真係

唔係一早話出唔到咩

做乜撚

買蛋糕咋

一早話卡古唔會正選

sub 都無wo

專登睇下琴日練波d相 都唔覺眼有馬

馬仔後備都無

返左比利時醫傷 望fa cup決賽出到

屌你老母摩9永不超生

話決賽卡古點都會至少後備

傷咗都屌 快啲走啦馬仔

如果馬係過祖記都ok既
如果真係唔岩用同換到snadro

咁又係 盲 大米依d失蹤人口都有正選 得罪摩佬真係可以收皮

傷心💔

我好混亂阿

琴日先影新波衫相 今日就咁峰迴路轉

傳囉，如果係真，就早產成10星期
邊度仲可能笑笑口

咁快生得

出去買cake都屌😟

留明

而家先見你算遲啦

前排先28weeks

笑張相好似係未渣車走前
唔係返左黎

拉舒碌柒個傻西仲未入來吠既

做咩事

[Martial's cousin] Small leg injury for antho today.

Martial has a little discomfort in his leg today #mulive [@JemaMtl_22]

琴晚剪腳甲剪得太貼肉啦肯定

有冇人可以比條手機link?要出街食飯無預備到

Reports France won't take Martial to the world cup. Dress it up how you like but that's on Mourinho

最後其實係馬囝去左買蛋糕祝魔狗老母母親節快樂！

點會
PAYET琴晚傷埋 仲多左個位

認同
不過迷馬唔係咁諗

所以真係快撚啲走啦
收官戰都射波

同問

PAYET 快D 死左佢LA
上次決賽專登剷傷C朗

最僧人無啦啦射波

佢好耐無入黎了

迷馬唔係咁諗架
迷馬只會話係摩佬搞成咁
就黎連馬仔條女大肚都關摩佬事架喇

等睇兩邊一齊炒車

炒硬

孝順仔！

全力支持 馬馬

新女定咩
唔係有個女喇咩之前

你呢排好大壓力？

真 個次嬲到上皮耶ig屌佢

收到wind 摩狗屌左馬仔老母

hit me baby one more time

離撚左婚啦
佢前妻仲屌曼聯一啲輔導都冇 搞到馬仔亂性出去滾

曼聯要埋做婚姻輔導?

咁快又屌到新女有埋

平時d網都淨係得web link...

carrick

列隊!

摩狗真係垃圾婚姻輔導都唔識

carrick 帶錶做乜=.=

卡仔又幾靚仔

Daddy
16

acestream://56c1a0e7c4aa7d5dd3fdff060c81ae6a916ba39a

植入式廣告

戴錶洗唔洗問過你牙

冇記錯佢前妻話馬仔咁後生黎到新國家踢波
但曼聯冇教佢要點樣生活乜乜柒柒 所以馬仔先出去玩

卡神戴錶

343 ??? @@

問過球證未先

未有波睇住？？？？

全隊都有戴

唔識生活但出去玩，講你都唔撚信啦
擺明未到已經搵定落club好去處

4231

揸槍既

羊左翼牙

Ddg please stay

岩岩reddit搵 唯一一條
d人話開波前會轉 堅唔堅唔知

羊倒戈屈福特

收返枝槍 拎個波出黎喇 diu

433

Andreas Pereira in directors’ box at Old Trafford.

睇到

羊左閘 盲中場

盲接卡神班

最強防中回歸

清新

卡叔

係咪即係又係左山

馬仔傷咗?

系

如果領隊認為你真係未夠料嘅 多幾多位都冇用
馬仔最sharp攞金童獎嗰年 喺國家隊都係差人幾班

盲防守好好

決賽都無LKK打中鋒的話

終於見唔到屎波條垃圾

決賽出返架啦

Mctom球球都甩

笑死我

麥湯又係未入局

3511

拜利又扭波

哇B仔痴撚線

唉屌食緊老母節飯睇唔到ball

上屆世界盃，盲佬同雲92，加雲佩斯屈機，點解去到曼聯搞成咁

一樣 有冇手機link

算啦。都係西波

体育吧試下la

B哥好癲

Reddit link好多得

摩狗用都唔用

廢咪唔用

因係holland有宇文化及

卡膠馬達

B仔醫院波俾卡膠

俾佢表現

其實球場個大峽谷點解唔改改佢, 咁多年傷幾多人

屌！

GG

地獄主場

搵到了

主場陷阱

巴打好波

條斜路又陰一件

José Mourinho on Neymar back in 2017:

“I don't think he’s expensive for £200 million. I think he’s expensive for the fact that you are going to have more players of £100 million and more players of £80 million and more players of £60 million.

果下山狗推一推咁就中招

山推嗰下都幾覺

月台仔，sandro big chance?

狃1:0轟

轟歐霸 落後緊 猁1:0

馬留英超機會係咪都大
出面好似得psg想要?

季中軌話踩住我地

踩過一場唔是踩

福肯傳中

我睇緊d咩

卡膠表演賽

轟埋去啦

福仔

福終於有波入

mata 真係好堅

卡神

無私的mata

carrick + mata >>>>>>>>>>>>>>> pogba + alexis

史雲生被追平

靚交俾馬達

卡膠長傳

佢好多走位都好靚, 但無人比咁解

卡膠吊得好準

卡神真係唔洗退住 搵佢1on1 tune下普巴個腦啦

Mata真係好少貪功

卡膠

咁樣益福仔

費sir班元老勁到⋯
輕輕鬆鬆吊入去

續約吧！卡神！

比著福仔 死都唔傳

羊d 55波好中意鞋底+雙腳
對鏝又係

mata 痴腳到成個hea碧咁

福仔控撚到咩

卡神
得佢傳到呢種

其實佢今場d 長短波都交失好多

一個簡單長傳已經夠

普巴都要縮返入老母閪到啦 一季都比唔到卡叔長傳

果種勁真係普巴都要幫佢含

卡域克表演賽

你成季無睇波?

吹奏卡叔啫

好彩普巴都肯跟佢學野

普巴比到, 但9成死扭, 1成比到

普巴都俾唔少呢D靚波, 係成撚日上腦姐

以前費sir就係打呢種簡單直接有效嘅波

一季打成50場
朗隊打中場都比到la

好唔捨得

上季足總盃比廢佬個下

阿狗作客入波

屎城係咪想拖埋雞湯去死

拜利學埋屎波啲衰嘢

接實

咁多得失球都追唔到架啦

成季d死球防守都痴撚線
最諷刺係曼平均身高全英超頭幾

清新真係正選料，佢肯屈就做後備真係執到

高唔一定有用, 詳情請參閱屎波寧

v92最大貢獻

防線想幫埋阿根庭練龍門

呢隊波得返龍門位係世界級

打盃賽其實真係勁

長途賽就會發瘟
解釋到明明佢幾勁 但係聯賽永遠無正選打

轉身左腳都斬到咁準
卡膠

阿根廷中堅同龍門

佢都唔少膠野, 不過佢對多數對手都唔勁把握唔到
感覺變左力場

個中堅廢架

騎撚住你班垃圾曼而家騎到歐聯都無得踢

自己on99 季尾兩場都贏唔到 唔怪得人

史摩寧制空力算好啦 菲爾鍾斯洛祖嗰啲就真係曳

人地全力足總杯騎你呀

出左個on9 topic 之後成績插水咁趺

半場0射 拍得住我地 干狗玩野玩到咁

制空力算好?????上場俾阿蘭杜域撚到on99咁，你有無睇咖

牛高馬大成日都頂唔中波, 仲要成日手多去禁人頂

最好玩埋場決賽

last year

喊左...

睇親屎波十場十一埸都係攬人防守
但球證點都唔吹個下先搞笑

cls，條友印象流睇波，史摩寧所謂制空下下都禁人頂咖制空

後生富咸都唔係咁

越打越西

[屌柒丹麥死基佬和閪班牙老婆奴老母臭閪]車路士星期日幫死獌狗開年及巴西隊長韋利安迷戀及祝賀各位新一年快高長大反安又失敗討論區

樓上話齋無俾球證吹真係執到

ROJO個解圍

上一場阿奴杜域屌哂鬼

根本呢啲波就唔會吹 李城奪冠嗰年球球都係箍頸攬人架啦

清新心諗...國家隊仲要對住佢

山狗冇哂d過人

連撚様應該重注鏝龍金手套

慢撚過龜

rojo真係差到

朗隊都快撚過佢

朗隊>>>>山狗>>>>球證>>>>連加特

朗隊斬波都好過佢 就係識吊個波入去

同先爆果段以為mata黎

得跑最慢果個有世界杯踢

回購朗隊算啦
起碼識分邊

你快但係廢

印象流場均aerial won：
連迪洛夫 1.46
拜利 1.58
菲爾鍾斯 2.44
洛祖 2.27
史摩寧 3.65

山狗都無人幫波⋯

朗隊上季雪住都 8 goal 10 assist

山狗俾人圍都無隊友埋去幫
成季我曼既縮影

盲打防中 包到撚羊d位

加利話麥湯未係一隊料都錯唔哂

高版聰明仔

熱狗3:3

收埋羊啦

一陣紅埋下場無得出呀

shaw b

卡數2-0

干daddy搞咩

aerial duels won %

shaw!!!

熱狗排第幾都冇人理啦

放晒啲邊緣人出黎比買家睇版

放棄治療 上年拎冠軍咁撚串呀嗱

羊係曼聯既last game踢完了

原來車狗強陣出架

垃圾車

同利爭3-4牙

摩狗話下年目標要young踢50埸

有呀 想佢贏 猁就第四 歐聯輸鳩埋就total lost

Standing ovation

仲有50場呀

實反cup啦, 李城好撚早已經放緊假

車

第四都有歐聯踢喎...

是撚旦啦反正而家第4又唔洗打play-in

史摩寧今季係差左啲 但上季71.87%係英超最top嗰批

要踢外圍賽 加重負擔

又有得睇梳b 對肥仔波

窮人版普巴真係世界級

直入分組賽呀

要少咁d咩先進步到。。。

唔駛啦咩

改左啦

依家咩隊先要外圍賽?

講得啱
不過改咗制直入喇

好撚似摩三季排16果季

車狗被大炒

朗隊30米衝刺好撚快

軌

媽呀好柒呀

普巴係曼已經踢到愈來愈窮

再窮人版

見到車仆街 好撚爽

西波一場 唔是有卡神都唔想睇

一陣 普巴 換 卡神
象徵隊長位傳承

法甲俄超第三四果d, 同埋堆小國冠軍
四大聯賽前四直入

普巴換卡神兼接受掌聲 意味曼聯中場由普巴接捧

3:0

騎撚住你....

轟真係好難教 難教過曼 d人成撚日玩野 今次連領隊都玩埋一份

干地買賣人同戰術都on9 la

最後一場柒到咁

諗起謝拉特告別戰

咁聯賽少左樣野爭 d隊目標前四就得

上年高層順你意咪ok 製造到個13連勝ga

佢好似無乜得話事, 俾班高層玩鳩佢
不過條友都係抵死, 沙皮狗唔走既真係有得爭下

好想知麥湯勁係邊？夠聽話？

買賣唔關佢事

季中條黑柴director of football 先有份

加埋一條西女人主席

車區成日屌佢地

沙皮真係幾勁下其實

rojo

下季阿車都有新領隊 又有領隊黎挑戰英超

自爆

其實唔可以要求得佢太多

幾撚勁都無用 癲狗一隻

咁樣對車..9成9屎波+宗師

勁得果半季

343 352 人地曼城熱狗都唔用la
係得干地死用
魔狗上季都試左幾場, 今季都廢事用
係干地咁on9 以前343 嚇到人一季就嚇到第二季

以一個第一年上一隊既青訓中場黎講
今年表現講唔上好
但都一定合格以上

車越係咁頹 越覺得我地決賽會輸

正前黎計佢同蘇狗利雲真係top3

唔明點解會續佢 打左閘廢到仆街 中堅又成日自爆
不如續屎波重好 起馬英人

根本英超唔踢得3後衛

福仔...

福=藍天二世

....

賣佢同盲 入個勁中堅 真係冇乜問題

福成季都
剩係對痢踢左一場好波

問題係摩根本唔會教 都唔識教
佢靠自己會變成點

達米安今場幾好
想佢留低

係咪唔識搓個波
下下死力轟

雖然空左係應該射 但射撚到咁

睇定d
魔狗上年入白lin, 上半季衰過blackkid

福仔第幾次射上月球呀屌你
一拎波就想射

借撚左佢啦下季

其實盲同大米 做後備 多d機會出左打防中 右閘 幾好

上季未傷前打中堅好勁wo
interceptions 同 clearing 成隊最多
係傷完出番黎今季無好過

麥湯進步到有費查咁,已經心足

如果佢肯後備真係想佢留，但蛆想要佢又唔想阻佢發達

空哂射到咁

今場悶撚到上黎吹波經

比球迷嘈先肯攻咁

成場得卡神球長傳
究竟今場睇左d乜野

卡神仲未換？

而家似係佢本身技術都無喎

卡神紀念賽

都wfc 前四直入分組賽

vardy

盲 bye

由阿仙奴果場到依家已經唔知睇左咩

痴線 全場無人走位睇福一個推

最後應該pogba <> carrick

88盲

熱猁果場成堆牙齒印, 邊隊騎住出面公海又都有排抽

抽左車先la

盲俠

入球大戰

5-4

熱5:4 , 咁快

阿妓係咪終於可以作客有分落袋

屌你福 又鳩扭

盲曾經都有期望

乜撚野事 一場波9球

屎波都比你地叫過大佬寧啦 蜀中無大將

福好撚廢

應該嬴啦, 當俾下面雲爺爺

福真係勁鳩

要做比呀king呀

再見啦ching

我答番你 卡域克表演賽

垃圾車咩事 輸3粒

d決定好撚差。。

kane vardy一人兩球, 世界杯拍住正選

冇人走位可以點

大米真係死速度

再望下我地件福....

重衰過以前華西同蘭尼 下下拎住個波都好似時間停止咁

上兩場獨完果球都唔撚吸取教訓
冇得救

腦閉塞 佢一拎波=>鳩射/推死位

啱啦 垃圾福學下踢波先

大米出波依舊

前面得馬達同山狗會走下

山狗身體言語表示 屌左出黎

簡單足球智慧都無 摩狗繼續出佢算係咁啦

直覺覺得大米唔會賣

屌你老尾 福位又唔肯走 成日出黎要波推大位鳩射

福世盃要bench啦 完全冇哂初出道果d成熟波 變返o靚仔波

大米真係好慢下

佢都唔肯留啦 咁少機會出

Rojo靚剷

其實福係咪想學佢偶像 明明以前好正常

卡叔可否不要老

福個腦退化

腳法又冇 死推

冇人走位幫波可以點

唔換卡神都換山狗啦 對面係咁踢埋黎

希望佢捱得過呢個樽頸位
唔會變馬捷達掛

咪又係得v92果半季
其他大部份時間都麻麻
今季特別廢
但佢又死好命
幾場大戰對軌痢有波入
D人就以為佢好勁囉

同山狗配合好過啦

老實講 佢嘅加速打華D嗰種打法應該殺食 但係依家呢種獨食程度玩爛緊自己前途

其實我寧願佢專心打LKK後備 好過做左翼啦 四不像咁

卡神 再見

費sir 退休之後...由J仔到依家...個個所謂新星都係得一開始好

都仲細姐, 應該會開竅掛

福大哥 你今季啲決定 處理 埋門點撚樣大家有眼睇

人地李城踢防反 曼聯打中下遊踢主攻 無得咁打啦

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

感動既係, 卡神下季都仲係場邊陪住我地

Respect

屌你福仔反擊你轉翻身

卡神

但覺得佢做教練/領隊都有機會係一線

依下鳩到

妹妹下季打好d啦 卡神教下佢啦

其實睇今場卡膠真係仲有貨賣
可唔可以唔好退住

摩狗 vs馬
幾撚大都揀馬

當年攞歐聯個班球員係咪全部走曬/退曬休

byecarrick

希望可以傳授佢啲長傳 遮線技巧比啲細

鏝仲和。

福

福反擊急停

83分鐘贏緊1-0仲死衝去禁區咩

廢就廢啦
未領先都踢到咁撚樣

水晶宮同西咸季尾竟然升到11同13
學神真係靠沙夏

反擊都唔攻

未死架

學神教中遊真係有料既

美麗過得好靚 福仔射又唔得 接波又柒下柒下

曼城今年個入球數字點黎？ 你覺得人地好滿足於負負碌碌贏一球就算？

得返兩閘同牙朗仲喺歐洲踢波

就係因為入唔到第二球搞到臨尾香

1:0是最危險

今場山狗同福頭嘅跑動同協防真係屌打廢馬

梳個身型都仲係肥仔咁

上年咪成日都比人追返1-1

拜利依排都好鳩下

可能岩岩跑上跑落跑到冇氣
個波又叫比得稍為後左少少要減速先拎到
以佢今年咁獨有得去冇理由唔去

你前面冇人咁制 你仲唔去咩

場波西真係西到喊

100分

隊隊都係狂攻 入返兩三球有本錢先拖慢 屌你摩狗成日入一粒就唔撚攻 成隊妹下妹下 跟住次撚次就失死球同兩邊傳中 一係就靠ddg擋子彈

後防頂得住嘅話魚生粥有乜所謂
但細緊

福仔走左去邊

最後一場就放開踢啦，悶左成季想睇返場精彩小小都唔得，又唔係要爭排名，咁保守做咩

38場聯賽有幾多場西波未計杯賽

SHAW係大隻定肥

預左架啦

預鏝至少屈多兩季 屈到哥狗唔玩走人為止

3打1
點知3條友都慢撚過龜

福仔廢撚到

基本上都係西, 睇下係西半場定西全場

熱刺個場5；4

閘黎講算肥 羊身型都fit過佢

carrick會唔會有speech?

屌 真係得HEHE MATA 同山會走位

哥狗唔玩仲可以去邊....意假

有冇Link睇speech啊

P$G

今場除左romero 同carrick, 其他都好西

Ac無限金錢

跑動多咪又係踢又係到屎咁
你仲要拎福同馬仔比

返疤教到退休啦 始終覺得佢好疤名宿feel

mata都肯走下位既

個老細唔係話空心老倌咩

mata都有幾下好波既

有球如果唔係福跑到返禁區幫撚羊補位已經單刀咗

熱狗仲未完場架

好似係喎 咁拿玻里

福真係要借出去一季先
而家係曼根本學唔到野

佢都仲算後生 幾時教到退休

熱3利4

支持回購真曼黑b比大家j

下季d波可唔可以踢返好少少 🤦🏻‍♂️ 場場都西 場場都想訓 冇乜意慾去睇

似羅馬多啲

教西班牙 不過我估應該要等拉莫斯退埋落黎先會去

教到納比咁既歲數

有摩佬 難d

摩: 柒住贏+全季有81分仲想點

而家唔係俾啲後生學野既時候囉

咁多無英超了。

要即食呀

借出去練啦。

後費sir年代排名最高
打陣J先

都未拎歐聯

好過v92同椰子架啦 我睇到訓左真係

睇佢中場會針邊個先 不過隊波既套路應該變化不大

對強隊唔錯 一打弱隊就唔知做乜

戈狗未拎歐聯？

天才足球

[騎撚住你垃圾獌]車迷準備冬季轉會討論區

最衰冇得推返上黎

耶子而家隊西咸仲好睇, 蘭仙尼同阿蘭杜域

椰子唔算悶架 係成日輸ja

開post貼link binC

其實悶波真係冇所謂 最緊要贏到

椰子直頭去玩唔睇 睇livescore笑鳩下算
v92就睇到真係訓著 最後15分鐘先醒
摩佬d波算睇得多 9成幾都有睇

前鋒本職做唔掂
你拎防守黎講
咁黑碧都好勁了

燒味足球 有幾場踢淫賤足球係好睇 果陣仲要贏

傻啦 哥狗去意甲只會教祖

今日邊個入波

全中

跑動呢家野真係當初得我呢啲迷lin先會攞黎j,點知咁多人執我口水尾

軌依家個勢咁弱
fa真係無理由拎唔到

我自己都j自己唔落

卡神+mata佔左9成9功勞
佢咁都唔入就仆街死啦

佢果球波我阿爺都入到啦
佢有撚功勞咩

睇左兩年摩佬
令人擔心既係好多人都比摩佬茶毒埋
睇前峰表現睇防守

咁都要拎個尾彩

一場過既波 好難講既
上個禮拜先贏完猁

我想問山狗今場做過乜野？
除咗一下反擊set 比福頭之外做撚過乜野？
斷波扭失傳失？
唔係冇人幫 佢根本傳唔到
我都廢撚事數甩咗幾多球

福到底想點

一j就仆街

防守型前鋒 黑b

一個豬腦頂爆你啦

咪粒啦 唔燈得架

呢個真 上季你話lin跑動多 勁多人插你
我覺得係因為迷摩 要 合理化 棄用馬仔 ja

係。要講我曼係無機

歡送卡神一招😭😭😭

1001記得開po

山狗幾撚勤力做迫搶你冇眼睇！？

個個都要為防手出分力，唔係波牛就無心態

1001

福可以向羊既方向發展

前鋒->翼->閘

迫完又交失仲要隊友辛苦回防 on99

班友真係柒呀嘛，lin跑動咁多，續約加少少人工加多少少就話要賣要盛，宜家山狗多佢3~4倍人工，班友又喺到J跑動距離，我真係笑撚左出聲

你踢到雲佬咁緊勁咪唔洗回防囉
攻已經冇乜貢獻 仲唔跑多步協防？

福好撚廢
Cup大位你一係藍天射撚咗去算
射唔出又扣返左邊
再射唔出就妹

睇到谷鳩氣

1001!!!!

我

猁主場幫埃及文明打丁

又頒金球又最佳球員

assist